落雨仲揸快左

一定無地炮先

靠左行

換左新呔 可以踏深d

甩尾更加爽

食晒啲水氹

就係要未甩就甩個種感覺

奪命靜音扣｜駕Type R跑車送女友人返家自炒 男司機拋出車外亡

試過有快線benL
推撚爆佢
之後佢起油我又起
佢開始尾甩之後死返入中線
笑到

就係要呢d

跣住去 慳油啲

應該用光頭軑

ps4s

PS4S